有無上水 粉嶺既入來討論下點返工

搭咩車出到九龍

諗緊射唔射波好

食個早餐先啦

Lm

上水有接駁到九龍塘
不過上水粉嶺啲樹咁樣
你諗下返唔返到工先啦

E99

上水去中環

上水好似有接駁巴士出大埔 出去睇緊

上水B2出口有E99去九龍塘
粉嶺就...

同問得架接駁巴出去唔知點返工

渣車青衣返上水 依家條路咩情況

係囉 點出 火車冇 巴士冇
得番搭DC直出九龍/大埔? 定返上水同人逼到傻搵車轉

E99直出紅磡 不過唔排返個幾兩個鐘唔會上到車

返粉嶺 老細叫放假

你行邊條路去到邊到

唔返啦屌

射唔射都仲問
緊係老閪都射

知唔知係咪真係直出
早排信號故障我搭過去啲接駁車

粉嶺開經曬所有火車站
行左2個幾鐘先到九龍塘

有冇人知上水點去中環

有無人知E99 多唔多人排隊

277Z係咪無開

返條撚咩

好撚多

無巴士喎

屌 翠林得番小巴去寶林
逼鳩我撘地鐵 點上車呀大佬

屌 唔撚知 有接駁都等唔到啦

雞嶺冧好多？ 上水粉嶺站直情開唔到

依家等的士都等到2046

的士都無...
迫九我射波

揸車出到
不過扮晒野射波算

接駁巴士要等好耐？ 翻8點依加都仲未出門

我住百和路
上水方向成條路比樹封左
華明方向封左部分行車線，啲車勁慢咁左閃又避啲樹

下 咁開心

應該係啦 得上水粉嶺啲人冇火車搭

上水有港鐵接駁巴士去大埔

最新港鐵話提供唔到接駁巴啊

應該行尖山吐露港去北區醫院

東鐵有冇話停到幾時

粉嶺返牛頭角，請假算

問左老闆，可以唔洗返工

粉嶺人行去上水30分鐘
等穿梭巴士又唔知幾個鐘
搭架車又幾個鐘
屌你老母邊個發明打完十號後一日要返工

冇火車
冇巴士
冇港鐵接駁巴
小巴一架16人
行路啦仆街

個E99 排咁耐

收埋皮啦

上水同事請埋假啦

我長沙灣返Fanling可以點

上水返尖東

損一日al

小巴出去再轉狗鐵?

走都走唔到，點返？